一睇facebook就知12月遊行集會唔會多人

其實絕大部份既和理非都係哂Facebook
見到連登大家咁辛苦推行程
但係都無人走去facebook推下
而且和理非好睇泛民/政治KOL頭
佢地係Facebook 出一句聲好過我地連登推百次
希望大家都記得
勇武需要和理非cover
和理非都需要勇武

另外張日程表
整完出嚟無人share出去有咩用
連ig story都無人推日程表了
對唔住我想大家積極主動啲
連星火都比人拉9埋大家可唔可以自律啲
狗做緊野我地都要做野
加油呀各位手足

另有少少意見
作為讀者其實無人鍾意係咁多張圖之中揾咁多重點
文宣推活動第一件事要方便人睇
日程表係好好
可以俾人一眼睇到咩活動時間同集合地點
但係如果有五張圖睇五次我都要搵呢啲資料嘅時候
其實會開始逐漸令人厭
我老母都60歲了
佢話今次好多張圖好麻煩
張張都要揾
特別係呢一啲有幾個行動黐埋係一個禮拜要做哂既時候
希望文宣簡潔返少少
重點要睇到大大隻幾時要去邊度邊度集合
感激文宣組既手足努力
少少意見

推 大家做野

推

21號星期六點解冇遊行 ？

光復Facebook！！！

推呀
Facebook好反映到活動風向架！！

Push

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

推去fb